台灣麻辣火鍋排名

請問各位巴打點排
詹記 鼎王 無老鍋 這一鍋 藍記 夫妻肺片 花麻辣 辛殿 太和殿

諗緊鼎王定這一鍋
今日兩間都book

我應該兩間都去 考慮緊 要唔要埋詹記/無老鍋

試完寫食評

竟然無老四川